有冇人考慮移民新加坡

人工拍得住香港
衣食住行方便
惟一唔好係天氣太熱

會員 #165028 - 何東精神（團結） 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (11)：
1 .拎周同學玩膠
2 .
3 .放負
4 .藍屍言論
5 .
6 .玩膠
7 .玩膠
8 .分化 勇武
9 .分化 勇武
10.玩膠
11.藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月9日 ~ 11日香港機場 萬人接機和你飛

冇技術 冇錢唔洗諗

點解要再去另一個無言論自由嘅地方？

中共3.0，又要日日聽住佢哋啲英文，不了。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天安門旅遊
(會員#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

呢個已確定
唔係「極有可能」

咁同留係香港好似冇乜分別

對我嚟講，最大嘅問題係冇得食香口膠

新加坡社會福利同保障好好多

Thanks, 資訊充實

五毛又出嚟

拉

新加坡根本係垃撚圾國家

。

藍絲曱甴學人講移民

學咩人洗底

今年有機會反枱
未必再係由姓李嗰班人執政

坡女
正

🐒🐒

有人唔做走去做🐒 移民馬騮國正賤種

放幾張玻妹相上黎望下先

傻啦，後生有讀過大學嗰班啲英文好似美式native 咁，反觀香港人普遍就真係唔係好講到

新加坡人之間會講Singlish定美式？
我又冇話佢哋唔識switch去American/British English

Monkey See Monkey Move

人地起碼日常生活真係用英文, 講得流利,係有口音, 但後生好多都可以對住外國人SWITCH 到唔講singlish......香港人D英文仲係ER...ER SIR

CLS
去威權仇港國家

生活水平高喎

正垃圾

冇

同埋新加坡教育東南亞入面都數一數二
最少好過台灣
社會都算祥和有序 守法意識高

好心你啦

好心d咩？
民生都好重要

老老實實，我唔特別中意sg
但你咁真係自欺欺人
Sg點奶共都會係獨立國家
中共唔撚敢搞佢

冇計，佢地英文係first language

我都想香港脫離中國後可以同美國買軍備

有好多行業嘅人工都拍唔住香港.
講緊稅前要減4分之1甚至3分之1

香港真係高得好唔尋常 (部分工種)
但同一時間又好多人好窮
痴線

又幾有用
好過之前d洗版bot

點都好，佢係一個國家

Monkey country

你真係要揀區住
仲有唔好住hougang

新加坡的天氣簡直係我 dream climate, 但一諗到又去到個無自由的地方, 倒不如留係度爭取自由, 世界上無地方係似我地的香港

點樣冇自由?
人地唔鍾意討論政治有咩問題
講真個個安居樂業自然唔批評政府

有自由？你應該無留意新聞
至少我批評句林鄭 so far 唔使去流亡去美國

唯一唔好係同支那一L樣係極權國家
講完

余澎杉指李光耀比在2011年喪命的基地組織首領本拉登更糟，因為他認為"起碼大家都知道本拉登是個壞蛋。

佢咁樣講嘢法好難唔俾人拉

就算西方國家如俄羅斯都會照拉

我覺得係家長式, 但好多措施都係為人民好
唔算極權

send咸野
睇咸網down咸片都有管制，要坐監

垃圾地方比啲豬去

我衣家話: 林鄭比在2011年喪命的基地組織首領本拉登更糟, 我使唔使著草？新加坡家長式管教的某些細節, 其實比香港仲無自由, 尤其係言論自由。

新加坡同大陸咪一樣.

Sorry 可以我覺得呢d唔係太重要
李光耀又唔係貪污嘅人 呢個指控太嚴重
而且其他新加坡人都去舉報呢個人
證明佢本身有問題

人人標準唔同
不過你有心去嘅話要認真睇吓今次武肺點對外勞
當然我唔認為你會去做建築工人但佢哋政苦真係為人民好?連港共都不如

起左你底, 知你係粉紅, 唔應該同你討論
既然你覺得領導人神聖不可批評, 我地已無討論基礎, 即block

問題係如果您成功爭取新加坡永居，您生嘅阿仔年方18就要服2年義務役，完事後就年年都要服4星期預備役重溫軍事技能，直至40歲，拒絕咁樣就監倉見，小弟冇咁戇棍🇸🇬

下
咁你都講得出？

冇人中意新加坡
請你接受現實

D玻佬老闆10個9個on9
有功拎哂，有鑊深潛，份人縮骨孤寒，永遠睇唔起人
如果你覺得香港人已經西，玻佬係佢地10倍以上西

利申：前年跟過玻佬老闆，西撚到on9

why not hougang?
vote for WP!

HBD no upgrade no repair

頭幾分鐘已經講新加坡處境, 周圍都形勢複雜

太熱不了

階級觀念極重既國家
冇番一定技能同資產
過到去都唔會開心

新加坡省

d收銀做野好撚慢
巴士又臭
官方tg全部內容都係維穩野
其他國家點衰，我地點好

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(狗隻#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種何東精神（團結）(狗隻#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?